千架坦克降臨 一個孤身也不怕

巴打絲打們接力

歌名：六四燭光

千架坦克降臨 一個孤身也不怕
腳下的血代表上萬個人類的決定